悶悶地，叫老貓出黎面對吓!

一個大好毒撚俾你燈到死老豆咁，出黎交代吓好喎